下一個男友 不要再找雙魚座

咁快你已經有新歡
直係典型雙魚 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

對唔住 點解我係雙魚座

雙魚正仆街

搵我

樓主假膠嚟
雖然我都好憎雙魚 曾經以為可以解開呢個死結
但到最終 死結就係死結

咪撚on9啦你地

咁多雙魚係你果個係咁啫
我識好多雙魚個個都好仔黎

我係雙魚 我無尋新歡 分手一年每日都會後悔同掛住

垃圾雙魚係咪最鐘意搵水泡

我係雙魚座
但係唔係你地所諗咁
都好愛女朋友 但唔夠細心

正仆街 唔會後悔既都係仆街

全地球得12種性格？